На планетата Късопаролия компютрите не са особено мощни и за извънземните там е достатъчно да имат трибуквена парола, която съдържа малка буква, главна буква и цифра. Такива пароли се считат за силни, защото макар и много къси, има достатъчно комбинации от малки и главни букви и цифри, че биха били нужни милиони години за маломощните им компютри да успеят да хакнат нечия парола. Извънземното Спарки е натоварено с отговорната задача да напише програма, която да проверява дали дадена парола е силна според техните критерии. Той обаче е позабравил как се програмира и ви моли да му помогнете като напишете програма, която на входа приема трибуквена парола и на изхода изписва дали съответната парола е добра или лоша.

## Вход
На входа се въвежда трибуквена парола под формата на три символа, написани един до друг.

## Изход
На изхода се извежда:
* ``good`` - ако паролата отговаря на критерии за силна парола (съдържа малка буква, главна буква и цифра).
* ``bad`` - ако паролата отговаря не отговаря на критериите.

## Ограничения
* ``a`` <= ``символ`` <= ``z``
* ``A`` <= ``символ`` <= ``Z``
* ``0`` <= ``символ`` <= ``9``

## Пример

### Вход:
```
Ka9
```
### Изход: 
```
good
```

### Вход:
```
po2
```
### Изход: 
```
bad
```